今日有狗抄牌，有狗放假，今日攻poly果啲咩黎

求解

今日係我近呢幾個月第一次見到狗抄牌，

係咪庫房己經無晒錢？

見你係狗咪抄囉 俾人拉左未？

拉左啦，做咩推舊post